台灣真係人類文明既先驅

12年已經笑緊21年既事

好想笑，但係已經笑唔出